「突發」天水圍警署已落閘

各位天水圍巴絲小心，盡量今晚唔好返去